因為冇信心而去破壞一段關係

傷心既係自己

男女定朋友？

朋友掛

咩事？我情況好似你

你講

之前都係咁對朋友
輓回左好多次都冇用

有個人對自己態度一時熱情一時直接唔理自己， 自己頂唔順，好憎人地對自己一冷一熱 果斷棄權 而家自己都無視佢

我做唔到

咁依家班朋友呢

無信心而去破壞
又邊會建立到信心呢

樓主都係？

喊？

當然其實自己係放唔低

試過約左個暗戀對像食飯
點知驚得濟當日先甩佢底兼冇再聯絡
諗起都覺得自己痴撚線

睇咩人

and u？
淆底獸

時間可以戰勝一切

識左幾耐先約

Good一聲破壞左佢

good一聲破壞炮

大半年到

冇朋友

咁有冇想搵返人啊

你性格好難頂？